[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (59)

POST呢?

上呀10.5B

40

正皮贏大錢

刷c la diu

入多一球好啦

3.5/4 開大未 唔想輸半

又一場比錢買經驗

幫你叫左la

.... 4:0wo

手機開慢左
用呢個
自

10.5s

多謝巴打

7C 刷啊

補返句：正評羊大錢

7比0

11.5s 輕鬆無壓力

嚇我唔到既 澳職最尾刷角是常識吧？

9.5s頂住

All in熱刺

半7全_

刷角14.5

不了

半4

高水10.5s頂住

本王正式宣佈

FC 同 勝利 係澳職清泉

貝利沙唔入波
不了

8C

如果熱刺輸波我以後退出賭波界

唔好輸呀last一注

c呀c

未完場

8c

成十分鐘先一隻 唔開胃

咁你走硬
熱刺今年入唔到波

今年算啦 好嘛

勝利啪啪啪

個 係ft角數？

9屍

9C

10.5bbbbbbbbbbb

9c

客Ng

9c 刷阿

Berisha 1.5唔係開唔出掛

主其他

一陣戴帽

9c搞掂

輸波刷乜撚角

10.5 11.5 是夢嗎？

要知道 xx呢場要破紀錄 里程碑

結果就

水手再刷全家過唔到年

明明係買羅渣士入波100
貝利沙200
點解最後無買到羅渣士

放心9.5 10.5會開到
紅酒買左9.5s 10.5s
希望13.5s唔好爆就得

兩隊整多一粒黎

有既

而家9角，我都知9.5開到

跪求勝利屌多兩粒

勝利刷ok?

咁姐係有無買

輸死了

係囉

貝利沙1.5開唔出

貝利蝦898

水手個feel幾似qpr
無心無力

好11.5衝

貝利沙首發開出

3.5/4大等jump，輸半餵狗咩

不了 細撚柒硬

10.5衝

贏緊半喎手足

贏半輸半未識分 學咩人賭

貝利沙被換出

球彩條女好燈，講完應該開到即刻停左角

羊半啊

你改名喇

勝利力屌

屌10.5b gel定

真定假

11.5

買左貝利沙
覺得羅渣太高水

戒賭啦

Jump得喇師兄

你不如咪撚賭啦

刷角啦啦

買呢d嫌高水
ching個logic錯晒

4比零 3.5/4唔係贏半係咩 介賭啦

我都覺

3c

刷角啦

貝利沙我就嫌高 2.5
洛查士4.5ar

擦多兩c啦

咪停角啦

刷多兩角

入多2球

勝利下半場0角

屌屌屌屌屌

爆屍 3c thx

刷返2個啦屌

2C未

下一球 水手

刷多兩隻啊, 連C啊召喚

你老尾十幾分鐘無c

刷返2個先完場

敍利呀食屎啦

要多兩角唔過份姐

角呀

叫左all in11.5s 收撚硬錢無人信

主其他jump

幫你叫埋熱刺

水手食一食屎先啦 上盤

快點連c

4-1

4:1

有料

爆我波膽

敍利亞真係食撚屎

唔好入啦

有種入多球 比返半格我

角細jel得

啱啱買咗兩邊入球
都未出就入咗

9.5大12.5細
求收哂

想知有冇人無入球收息即爆

水手第5球@4.25
拎返小小

入撚左

仆街勝利咪玩啊

我屌你，停足20分鐘角球

澳職冇10c 世界變

10c

10C 快11

水手比多粒未

10C, 差1C

比利沙輸小100

-1c呀屌

中晒兩注

水手Ng中
可惜太早買

下一隊 水手 /無入球

11.5s輕鬆收錢 gel頭

澳職冇11c 世界變

快手11角啦

agree

最後一分中，頂住呀

All in熱10.5角大

屌你又差1c，唉唔撚賭

屌

Agger

10C

都話我睇好10.5大

原來中了

唉真係灰撚到爆。。

中左總入球5

$1,000 本

$680 @9.5 角大 1.88
$320 水手第五球 4.5

下次跟你

第一關成功靠熱刺

10角完

屌你老母又差1c

我未贏過角球

勝利下半場1c都唔比

屌9.5又輸一角

屌中次名入球

高蛇買咁細

好彩唔使輸

貧巴

澳職角比狗賭

鳩買

10.5s嚇親飽

貧巴睇角都好準
尋日墨城6-9c
今日10c

由70分鐘冇拉拉飲水就知仆街，出黎個二十分鐘真係睇到眼火爆。

對家

真係唔知輸左係角球到。輸撚到爆炸

咩冇拉拉
人地30度

熱刺可重注？

屌你老母 買3.5大1000蚊 點知淨係禁咗100蚊 完場先知 即場買咗700第五球主 諗住輸都係輸個d 點知自3.5大買咗100 豬成700雞

可以補少少飛 保本

我買咗一千
建議中注
非超重心唔好重注
有一半機會走盤

連登仔..

3.5/4球點輸半

但主係咪冇咩機會贏 最多走盤

注意係4:0時講
大笑左出黎

角球是魔鬼

啱呀清
熱刺10.5b
再戰

輸小小 屌

如果要補飛即係我斷過關啦

訓先 等今晚熱刺即場算

試過買1000心急買錯10蚊
中完個心好撚痛

我嘅睇法係
除非睇錯
anyway
要重注等重心
無謂咁搏
賭博始終唔係贏硬

買完訓

再買角球斬手指

same

熱刺贏唔贏到呀

仲要即場諗住用贏個d推 咁輸咗都無事 依家雞撚埋

同路 但我知我會再買

我指補下一關

斬定先？

10.5s 13.5s

Kayan here
呢兩日澳職d角排位係咪有d啟示

排位有架咩

垃圾波好在補左飛

用多排先

說穿了就不準

今晚熱狗大船
究竟係破冰成功定鐵達尼

熱狗又想要角大

Same road

熱狗總入球0

修仔 讓球主

似樣

豬到無哂信心 點賭

貧巴 未來呢幾日有無重心？

未睇
通常睇當日個啲

頭2關same road buyed

貧巴今日345其他果幾場點睇？

好嬲自己 明明有即場 係都要未開波買定

留名

究竟角球點先贏到錢
真係好唔利自己，經常又貪高過2倍先入手

即場都唔知輸左幾錢係角球到

有心得

睇岩角大 睇路各位

下次試下買2倍以下

巴特里不敗，要補和
其他冇心水

賽前14.5s 1.24收息

不敗

全上盤+ -2

好想要馬瑟

馬來西亞吉隆坡一名三十七歲巫裔父親，上周二帶十歲兒子到診所接受激光割包皮手術，詎料醫生失手將男童龜頭切斷。警方指，涉事醫生有廿一年經驗，是名合格醫生，但其經營逾十五年的診所未有註冊，涉無牌營業。警方正以疏忽致傷方向展開調查，暫無人被捕。

你下流賤格 露出. . . .

傑志炒飛馬14:1

樓豬比心機繼續十連post

咁夜先有波

斷了 不了 以後隨緣

咁我唔買
加油

角大100%啦

不賭系列
修咸頓 2.5細
馬瑟韋爾[0/+0.5]
登地[0/+0.5]
聖莊士東[0/+0.5]

全下盤

全部對晒

今日啲波好5050咁廢

真係好難買

仆街我對撚曬

我都覺
最有信心係聖莊

咁有信心

尾場對左

兩隊差唔多廢，應該無大炒，再睇返呢排d數據，直覺係大
不過呢兩日好燈

7號岀糧先入錢玩

2.5s 對了

我仲對流浪好大信心添

要熱刺盤

同路 聖莊
其實我係首飾巴打 上次未講

波po沒愛

想典愛你牙

唔再派膠了

太好了 正常版天龍

受咩刺激

好撚攰 番左幾日工又比人屌又攰

病左

啲鼻水係咁流

保重身體啦 過兩日又要去倒數了

潮吹鼻 休息多d啦

仲要去應酬啲朋友

口都有

唔好唔記得仲要進貢比馬會

有朋友 你就好啦

那有錢賭...

都唔想去...拎去同女朋友食助餐仲好

僞毒可恥

收到wind綠心仲多

好愛佢 嘻

偽毒。。。

做個朋友

你食屎啦 呃9我

三場都睇好上盤⋯⋯

hi be friend ok??

即係大船？
熱刺平手大d定10.5大d？

平手大D 嘉欣要唔要10.5

做咩牙

++FB

偽毒 有女

巧牙

細細地希望贏

角球之神比料你要跟

熱讓客

收到

一齊叫 嘉欣角球神

偽毒蟲 我決定JOR JER9U

我唔係
另一個呀

天龍係唔係病到傻左

手足係咪有誤會

黃？

支持阿

其實都係

個頭好痛 可唔可以摸下我
想好番..

Kayan想要水，pm me

交你女朋友出黎就無誤會啦

不了...

聽講神摸下就會好返啦

係

想被摸

書包：天氣凍了，想要乳擁

我好熱但我都想

書包包輸

我想要

綠心

小妹個生理時鐘亂到七彩 又訓醒…………

貢樣就當滿足到我?

等到即場再繼續訓 岩岩好

貢樣就當滿足到我?[/quote]

貢你想典牙

頂 quote錯 柒撚死

貢你想典牙[/quote]
你變身比我睇

小妹仲未收到工

搞到我都錯埋

凍唔凍牙

變身器未差電

咁都無咁柒 好彩有你

快啲返黎開post啦

玩陣wow lol 就再訓過

蘇超第四場個大好熱但最熱嘅波膽係1:1

btw小妹又等緊開飯

我都等緊 餓了好久

呢啲先係人生
日日返工成隻狗咁

今日0900返工12點已收士

仲差個薑蔥蠔

想痴餐

成日咁豐富既

偶爾姐

金日天台好凍 小妹要著兩件厚褸先夠暖

下來啦

jump

ok 88all

手足 打漏左字呀 唔好呀

天日頭條 觀塘工廈少女跳樓自殺

半日

你唔好再扮女人

男人身女兒心
你識條鐵

0900返左公司

星六set好哂d野 直接出左去

ching識野
btw 小妹真係絲

Hot spur

你地咁懷疑人 小妹食飽再訓

冇圖你話你係恐龍都得架啦

買運，熱刺要生性

男人身女人心 好恐怖

佢係豉油

發覺道友巴好有錢

咁大注

係咪美極先

戒咗粉
好波

不了 佢差牌子

打工仔邊有錢我爛賭姐，今年d錢輸哂無錢淨

有賭未為輸

角球盤郁得好勁

得返1.85

贏要谷，輸更加要谷

佢由1.90大 上到2.02大
再落到1.9幾 再落到1.85

你高水有冇買 定等即場

個變身器整完未

2.02買咗 我唔買即場

做咩姐你 咁夜變身嘈醒晒人地

一齊贏

熱刺2.5s x 格流2.5s

希望

我覺得格流似大

屌你coco

辣殺 無靜音mode?

咩牙

病就訓拉

未研究到靜音mode 研究埋就可以半夜變身

岩岩打完馬場風雲

光污染呀 辣殺

已有黑夜模式

研究埋唔好發光

好肚餓

有啦 好out阿

陳晚先係咁閃紅燈

又吹水 明明光過太陽

吊梨地

點阿 光過太陽定閃紅燈阿

both

美極收工未

未

專心d研究啦

做狗做到波都無時間度

美極我好似有fd星期五去你倒燒

美極果度幾錢我都想試下

但我未知去唔去

訓啦
希望狗會今晚派啲研究資金比我

毒水可恥

組隊去增加美極工作量

乞了好久先乞到十元買 希望大蛇們的是好水不是毒水

小妹未ready見你地

條撚準備

科學家訓好少的

借變身器比你變男人啦咁 麻煩

唔好呀 唔好影呀

其實我正職是職乞

有咩好買

熱（0）

角球

望佢失分
不了

讓球

籃球

鋼豬豬

咩咩咩

羅斯郡

凍到想嘔

圖片題

尋日又話我辣殺

馬黎架嘛 easy

今日點同陳日俾
今日凍到屙尿結冰

乜重點唔係d草咩

重點係d屋

易到

見到些路迪近十場既盤 就知蘇超尼個聯賽冇鳩聊..

黎到叫佢問有冇豉油相認

莫艾誠派1000未

PO條LINK出黎賣下廣告啦

no la 有心搵不難

有錢人

係咪188果個

🤔🤔🤔🤔

希望分10個100算 多d人開心

如果我去 我到時問

修 主客 客主點睇

counter問記得

PO上黎批鬥佢

揭發佢係男人

本末倒置

咪講左佢派我我再抽

唔係鹿咩？

聽日696

多謝馬會

借黎

你換左車未

早飛

排

亂買一通 純試運

波台d巴打。 亂買試運都車3k4k..

呢個禮拜內啦 未放完假

我覺得中哂嘅話 個金額又可觀
輸咗咪當做善事

同路

客隊個客場績咁 平手低水

有機會走盤

另外買格拉盤點睇？

作客未贏過

客盤

有無勇士買些路迪盤

3:45未

都冇盤買

熱角大點睇？

係wo眼花

打少啲飛機

不了
主不敗

放低兩場

熱平手
聖莊 受平半

羅斯郡+2 波膽2:1 1:1

場英超角球大家有無心水？

呢場無論讓球同入球大細都好難賭

收到風有人話派1000但走數，而家仲係度回緊post,連登仔🙄

話今個星期

11.5細

O，未到星六唔計，比d時間,順便溫馨提示下

好多人走數 例如馬壇子健啦 贏幾百k走幾個巴打數

會有人信E條撚屌講野
佢第一日上黎就事後已經比人屌到開花啦

高登果邊話派就派
平胸妹話派，唔洗2個鐘就入左數
我派既第2日又入到數

高下立見

職乞?

度度都多人爭架啦

做職乞小心又比狗屌

修 流浪2串1 有無同路

無 今晚熱狗搶分

終於等到啦

熱狗11c完

對曬

支持西西😤😤

角大

馬瑟韋爾

修1-0

咁快

1-0

1分鐘

熱狗我屌你老母

刷角

想入10.5大

去完廁所1:0 仲以為自己眼花

有無機會8.5足水

咩事

熱刺作客真係好廢

無撚野講 熱狗垃圾唔死都無用

屌你咩 熱狗

走盤當贏

首名入波只需一分鐘就可以撕飛

唔識買

靜待入角好時機

真係壯撕飛

Agree

連叫既機會都無

簡尼波皮都未掂過

等allin角球算

橙

角球落快d 等入手

1c

9.5大比大注打落去
上到1.9就有c

有冇人用樂視睇緊..成撚日都載入中
睇正版睇到acestream咁

好彩hkbn送㗎啫

熱狗又黎少林足球

10.5 有兩倍

回歸第一擊9.5大 重心

無眼睇，訓算

半大 比多球

刷角呀

1-1

1:1

1：1

即有

我個阿里首名

等9.5高水入

幫大家嗌 熱狗反cup

可唔可以講多次 無眼睇，訓算

2.5b
10.5b

修仔啲人咁撚快既睇落

10.5已死

修仔d波唔差嫁

8.5有無機

難啲

流浪入波0：1

冰封角球

修仔ng

修

我寧願熱刺唔好咁快入
秒停c

1角

熱刺

這場走地我迷失了

界外球大

熱狗唔刷角
我祝熱狗1分都拎唔走

流浪1：1

角球不識買了 求明路

唔刷角要降班

10.5b

直落英乙

2c la diu

一世俾阿仙奴騎住

真係唔敢買9.5 b

修咸頓都係咁話

3c了

兩隊唔刷角一齊降班

英乙再打你地既邊爐

一定要重罰

唔入波唔刷角嘅話
一齊降落非職業聯賽

4c了

熱狗快撚啲入多球啦

仲要刷多7隻

屌你老母10.5 買撚左十幾次都買唔到

唔努力刷點入波

修入呀

波角都要

又刷又入
皆大歡喜

呢場開唔到12角
2隊都一齊降班英乙

我睇定啲先買 兩隊個勢on99

g持

修咸頓打邊爐
熱刺刷8c
我幫你屌佢456粒

6c

半場比多三四隻

唉 買唔撚到好on9

終於過半

連c 祝你大炒修

熱刺刷角好波
數修咸4，5，6粒

集氣

繼續刷

半場比住9c

熱刺半場比多5c

刷多6隻

入呀修仔

修咸刷5c
比你守1分

快手入多粒啦熱狗

2-2 ok

7c

我愛spurs

唔撚識買

比多4隻
支持你大炒西咸

支持熱刺大炒修仔

半場刷埋去

支持

邊隊比c
邊隊大炒對家

再刷多4隻

熱刺刷角有功 準大炒

唔比屍就降班

差4隻 加油

同意

半7好撚邪 比多粒

比多4c先
開唔到10.5照舊2隊落英乙

一日未夠數 都要繼續屌

熱刺快撚d換孫興民出黎數佢456

啱呀

半場前比多一兩隻

熱狗入球pls

登地

馬一心

半7 全_

15

11

20

買咩好呢 望唔透

熱狗抖完好再攻
唔刷角唔入球等降班啦

岩呀 今晚支持未來隊刷角

點解會係修入先

8.5入得果2000

半7

熱刺下半場刷多4角入多2粒

唔好又有人gel頭 呢排好撚邪

全14

角大魅力 一日未完場都仲有希望

今晚見唔到10.5大
熱狗
修咸頓
一齊落英乙

今日既熱真係好撚廢
前面完全做唔到波

屌到佢地刷

修贏呀

刷角就得 可以唔做波

熱刺右翼唔撚掂 次次去到角球位都唔出波 踢返入禁區頂
唔係半10都得

屌
比兩隊垃圾累全家

放心係更衣室計緊數

半和穩陣好多啦果場

就係差果2班仆街 唔識入波返屋企打丁啦

修入一球比人刷角啦

Same

流浪請你生性下半場贏呀

仲有條一樣既全大
屌

聖莊同馬瑟個下盤gel得啦

角
波

角呀熱狗

熱狗爆角
靠你啦

刷埋去先hae啦屌

垃圾修咸
唔刷角等降班

修唔刷角咪霸住個波啦

唔刷角全部爆春袋

12.5該入？

2隊又停角
降班啦屌你老母

角呀屌

唔買又無啦

入返粒定下驚先

刷啦屌

Goal?

1:2

2.5b

個角球靚到

熱狗 加油

馬瑟偉爾gel得

要多3隻

熱比多粒

熱刺入波 唔入角了

熱刺入左
照刷
唔刷 ， 我咒到你比人杯

恩華利斯

集氣 其他keep住 登地和到or反杯抽一個派

無11c
2隊降班英乙

派me

熱刺12碼月

熱狗12m

12m

1

lm

g持刷埋去

修仔紅牌

修rc

正 熱狗

恩華呢隊傻仔 近6場未贏過波 返去食屎啦 馬瑟韋爾we trust

黑哨

456佢之餘
角球開得咁好係咪應該開多幾球

修仔個種廢

12碼變角

12碼 miss

唔刷點再入

Missed

On9 簡尼 炒到上5樓

直接變龍門球

rc

飛機12m

熱狗炒12碼就射多4 c黎補數

幾層樓㗎啵

打多個就刷角啦熱狗

屌角都冇

8.5 cashed

對面打少個仲唔456

流浪 恩華利斯 入得波未

岩先買極都買唔到8.5 9.5而家好好好後悔

刷埋去

差2隻阿熱狗

嚴重警告修鹽頓交返個波出黎

修咸頓任意球變角

快撚d刷埋去

恩華利斯入條撚咩 廢隊

差1c

登地個場比多粒

太遲了 人地刷8角你先2角 仆街啦

垃圾修咸
角都唔識連

熱狗上
教佢刷角

熱狗刷得咁叻 入多粒啦

差1c
刷埋先

邊隊刷多隻就邊隊入多粒

比多3隻我

啱聽

刷呀

12m 都miss 得
仲唔快啲刷角入多幾球

求集氣3角

屌頭先11.5個陣買唔切

Goal

修咸頓d埋門
龍都掂唔到
落底算啦

11c

差一隻 刷啦

入波

11c
訓了

-2c

角!!!

Cashed
話咗100%

熱狗咁叻仔 俾你入多粒 3:1完場

祝其他即場角大既手足一齊cashed

熱刺咁乖
今場獎你6:1

求集氣 -2c

登地比多粒

差流浪贏埋就

熱刺入多2粒
流浪要贏盤

祝羊

蘇超兩場比多粒ok?

差d

熱狗刷多2c比巴打

比多2c啦 求你

G持

中楣

g持 齊齊綠字

眉

熱刺 仲唔換人

刷刷刷 一齊贏

熱狗刷c換入球
領先1分最危險

刷c son
出黎刷c

Son!!!刷多啲！！

12c

入波未

-1c

My SON go go go

買唔買13.5b好？？

刷c son

刷多隻

登地入一粒唔該

流浪入未

高sir求集氣

買

刷多隻啦

會有嘅
訓先

好on9

熱刺後防咪玩野啦月

個龍做乜鳩
係咁派膠

些路迪 登地巴特里入多球

實有

修仔咁都錯失呢個機會

流浪絕殺快撚d

3場半二全二

求下熱狗比多2角

刷c加熱入多粒

比多c我阿

登地 屌你入多粒

刷角大益身心
快刷

求下你比多c我

登地 格流，兩場比多粒

唔貪心 登地果場入多粒就心足

1-3

好波

My son

熱

孫興民 Goal

比多1c我夠啦

正

差流浪絕殺

買唔到角買下Ng補補血

呢個入波追返3日輸波錢

又差一隻... ？

買左波膽

讓修仔刷返兩隻啦

1-4 阿里

Goal!!! 又入多球

1：4

要角阿唔係入波阿

真係456

波po大勝日

流浪入波啦屌你老母

讓客

練波咁練 修仔後防散哂

登地個場求下比多粒

仆街
要角既就入
要人既就爆角

有種比多2c

比一隻角我啦

邊度入會

開多角比ching

屌
比多2角丫

話左刷角就456咖啦

1隻都唔撚比我

馬瑟韋爾we trust

唔訓幫你屌埋

比多隻角清啦熱狗

邊個估到呢場會開大

上半場仲磨下磨下

有 但買左雞仔注囉

補3分鐘

邊個估到些路迪半大全細

玩撚完

Son比隻巴打

流浪絕殺啦屌你

睇完場波真係應該有三球，兩隊d防守都麻麻

10蚊戰士

好撚耶 又輸

FT 1:4 12c

無入球@1.15 allin cashed

好彩有補飛，呢場輸8毫子

場場都差一角 屌你老母

修可以降班

停角十五分鐘

無啦 輸撚哂 無撚言

屌你老母連續三場差一角

蘇超三場半大 全細
另一場半細全大

10.5果時又唔撚比我買 馬會好耶

呢場波算有良心啦29分鐘先第二角大把時間入角大

輸左幾毫子
開唔到13角

咩料
半場就差佢一關

全場就得佢開到

我輸撚到仆街

屌你老母流浪成隊被雞姦

多謝貧巴水

下半場無踢到

好彩補到熱刺第4球 唔洗輸

12.5s 嚇餐死

好撚想喊

其實都幾準，不過些路廸呢隊波依家超晒班，唔入佢一球先佢都唔會認真踢

我都想喊連續三場差一角

下次羊大錢

I know that feel
我有條飛又係斷登地大
半場2粒 比假希望

真係喊岀黎

10k輸比半二全二
狗撚到

恩華險大
熱又贏
又避晒兩隊蘇超仆街

好感覺

有冇ching同我一樣 每次cash out完之後賭乜都輸 輸足2 3日

嘩 3場半2全2 好唔好意思呀 屌

我都好似係
之後都係要入番錢

唔賭住啦 呢排未撚點贏過 最多入多400 輸埋下年都唔賭了。

輸到仆街今日

本雞仔決定戒賭1天

我到底做錯咩? 次次都差小小 我害過好撚多人咩？ 屌你老母 琴日先捐撚完錢

睇番先知自己柒左
Double 買左登地和

巴打聽日羊番大錢啦

試下淨係跟大蛇？

我次次都衰係半2全2手上
自問都算一個好人

希望啦⋯⋯ 聽日入多幾百輸埋去馬會取消AFC

Acc

聽日睇下點啦 唉...

輕鬆錢輕鬆賭 隊佢馬會老母

啱啱訓醒想對飛呀

結結結結結

結你老尾個算咩

中左派ME OK?

我都唔知自己買過啲咩

有冇ching知道而家仲買唔買到日皇盃決賽飛?想入場屌角

無野了原來大阪踢

連火牛都燒撚埋 係咪要趕絕我?_？

屌你老母臭閪

買左頭兩關收5k

我火牛都燒撚埋 放假連機都無得打

巴打 下年羊大錢

呢樣真13k，二日唔使輸返10k

聽日希望執返今晚果啲啦 認真last一次入錢

一起身見到熱刺反杯成功 人都開心晒

執返300馬瑟讓球勝

熱狗大船破冰 11.5b

熱平手
聖莊受平半

Goallllll

水手ok?

輕鬆

日皇盃 696松鼠有無同路

松鼠睇飛數 上場正仆街

不了

696個勢愈打愈有

696 前鋒

早晨牙

言重了

巴特里

sing john shit east

尋日妮蛇出馬圖
我再睇往績 近態 就知已經輸左

恩華 stjohn斷我過關

西露滴都避佢細波

696可能贏唔到⋯

早晨

松鼠角大
水手入球細

熱刺好野

各位早晨

上次叫松鼠角大叫到氣咳

再叫一次lor

再買角球斬手指阿

點解

琴晚起身屌波搞到遲大到番9點宜家先出門口

道友巴好可惜阿 差格流半格

但好彩有贏，就黎追到數流浪生性d我收多少皮野

好波☺

水手有機

無人既

點解仲未買得波

又蝕水

妮坦有日盃水嗎

咁凍 鼻水就有

又撚我

水手？

水手

入左啦?

入左咩先

2

3